想問究竟係1234bb老豆屌佢老母多啲，定係濛屌佢老母多啲

個個post都屌1234bb老母一次

濛係佢老豆

入親個個post都見到你

屌埋人妻同呀侵

冇可能 頭先去咗打j

濛巴未屌過我㗎

樓豬幫你打

等濛答